求m記做過野嘅人分享下

小妹year 3想chur完930-6pm 文職打雜工去中環m記做到12pm 想問m記chur唔chur？感謝各大大！我住葵涌～

有返工冇收工 你諗啦

中環地段你死鳩梗
做到無停手
炒散好過喇

m記比狗做

利申:過來人

老老實實
你番中環收工時段呢d咁撚忙既地方
首先鋪頭都唔會抽到個人教你野
你真係預炸薯條炸到少番d人佢先開始教你其他野
頂得順咪ok

仲有好似會有兩粒鐘咁上下既orientation你要去
可能要平日去未必有夜晚
加上得果最低工資
你一定好快頂唔順

前題係佢請你

其實睇你邊間舖同啲人好唔好 我以前做近火車站 附近都多屋苑 都唔算太chur 係做特價或者打風嗰啲同埋某啲時段就忙啲

話自己中環番工唔會威啲架喎
搵番葵涌既m記算啦

兩年經驗...人工低之外...好chur...真係辛苦

其實我做m記好多人都好驚訝做咩唔做補習 不過係出於好奇同想識朋友

飲食點會唔chur 更何況呢d快餐連鎖咁多人幫襯

但做得幾開心 開心過對住怪獸家長

金鐘海富好似好多crew又唔算忙 可以留意一下做唔做得過

做緊啦 做得幾開心 唔太chur 其實chur都好玩嘅

都幾開心既 同班同事熟左會舒服啲

我同d m記fd都話返m記係好好玩 但唔係要返到chur死咁返法

絲打希望你做得開心